里昂發表報告 1478 目標價大降51%，至4.26元，評級「沽售」。

丘鈦科技(01478)遭大行大削目標價，股價急跌9.2%，低見5.01港元，較去年8月底高位23.25元，股價不足1年蒸發78%。

里昂發表報告表示，儘管丘鈦今年攝像鏡頭模組付運量按年增長24%，惟得悉旗下1,300萬像素以上產品的毛利率回落至高單位數。預期丘鈦上半年毛利率由去年的12.1%，明顯降至7.7%，將其目標價大降51%，至4.26元，評級維持「沽售」。

去年8月底高位23.25元，股價不足1年蒸發78%。

Why your topic no star?

財經台 no star

老貓仲SH緊？

no

plz add star next post

個目標價準到 跌到4.27就爆升